<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="template/diseño.xsl"?>
<catalog>
  <!--ANTIPASTI-->
  <APARTADO1>
    <antipasti>Insalata Mesclun con Prosciutto di Parma, fragole, aceto balsamico e parmigiano</antipasti>
    <kcal>120kcal</kcal>
    <precio-1>9.50€</precio-1>
  </APARTADO1>
  <APARTADO1>
    <antipasti>Fagottini di Prosciutto di Parma con asparagi e piselli</antipasti>
    <precio-1>6.40€</precio-1>
  </APARTADO1>
   <APARTADO1>
    <antipasti>Crostini con rucola, stracciatella di bufala, prosciutto crudo e pinoli</antipasti>
    <precio-1>8.40€</precio-1>
  </APARTADO1>
  <APARTADO1>
    <antipasti>Cannoli salati con mousse di Prosciutto di Parma</antipasti>
    <precio-1>11.75€</precio-1>
  </APARTADO1>
  <APARTADO1>
    <antipasti>Taralli Pugliesi</antipasti>
    <precio-1>5.80€</precio-1>
  </APARTADO1>

<!--ESPECIALIDADES-->

  <APARTADO2>
    <especialidades>Strozzapreti lì Loren. Pasta fresca con gamberi, aragoste, vongole e cozze</especialidades>
    <precio-2>16.50€</precio-2>
  </APARTADO2>
  <APARTADO2>
    <especialidades>Tagliolini nel tartufo. Pasta fresca al tartufo e camicie al tartufo fresco</especialidades>
    <precio-2>19.95€</precio-2>
  </APARTADO2>
  <APARTADO2>
    <especialidades>Paccheri all'Astice. Pasta tipica con pomodori freschi siciliani, aragosta e un tocco di peperoncino</especialidades>
    <precio-2>21.50€</precio-2>
  </APARTADO2>
  <APARTADO2>
    <especialidades>Risotto allo champagne Mumm e fragole. Piatto in condivisione che include una bottiglia di Champagne Mumm</especialidades>
    <precio-2>49.00€</precio-2>
  </APARTADO2>

<!--RISOTOS-->
  <APARTADO3>
    <risotos>Al frutti di mare. Con cozze, vongole, gamberi e aragoste</risotos>
    <precio-3>16.50€</precio-3>
  </APARTADO3>
  <APARTADO3>
    <risotos>Al Brunello. Vino Brunello con parmigiano croccante</risotos>
    <precio-3>13.50€</precio-3>
  </APARTADO3>
  <APARTADO3>
    <risotos>Porcini e tartufo. Con boletus e camicie al tartufo fresco</risotos>
    <precio-3>16.90€</precio-3>
  </APARTADO3>

<!--PIZZAS-->

  <APARTADO4>
    <pizza>Marinara. Con pomodoro San Marzano, aglio, olio d'oliva e origano</pizza>
    <precio-4>9.50€</precio-4>
  </APARTADO4>
  <APARTADO4>
    <pizza>Margherita. Con mozzarella, pomodoro San Marzano, olio d'oliva e basilico</pizza>
    <precio-4>11.50€</precio-4>
  </APARTADO4>
  <APARTADO4>
    <pizza>Prosciutto e funghi. Con mozzarella, pomodoro San Marzano, prosciutto cotto all'italino e funghi</pizza>
    <precio-4>12.50€</precio-4>
  </APARTADO4>
  <APARTADO4>
    <pizza>Quattro formaggi. Con provola, parmigiano, mozzarella e gorgonzola</pizza>
    <precio-4>12.90€</precio-4>
  </APARTADO4>
  <APARTADO4>
    <pizza>Del bosco. Con mozzarella, olio di tartufo bianco e tartufo laminato di stagione</pizza>
    <precio-4>18.90€</precio-4>
  </APARTADO4>
  <APARTADO4>
    <pizza>Parmigiana. Con pomodoro San Marzano, mozzarella, melanzane e fogli di parmigiano</pizza>
    <precio-4>12.90€</precio-4>
  </APARTADO4>
  <APARTADO4>
    <pizza>All'Ortolana. Con mozzarella, provola, zucca, egging, zucchine, pomodori freschi siciliani e rucula</pizza>
    <precio-4>14.50€</precio-4>
  </APARTADO4>

  <!--CARNES PESCADOS-->

  <APARTADO5>
    <carnes>Scaloppina di pollo al vino blanco. Carni bovine da vino bianco</carnes>
    <precio-5>8.90€</precio-5>
  </APARTADO5>
  <APARTADO5>
    <carnes>Scaloppina al Marsala. Marsala Vino Manzo</carnes>
    <precio-5>12.50€</precio-5>
  </APARTADO5>
  <APARTADO5>
    <carnes>Tagliata di Manzo. Controfiletto a fette con rosmarino, boletus e tartufo</carnes>
    <precio-5>21.50€</precio-5>
  </APARTADO5>
  <APARTADO5>
    <carnes>Filetto al frutti del bosco. Controfiletto con bacche e aceto balsamico</carnes>
    <precio-5>20.50€</precio-5>
  </APARTADO5>
  <APARTADO5>
    <carnes>Pesce scapada alla Livornese. Pesce spada con olive nere, capperi e pomodori freschi siciliani</carnes>
    <precio-5>12.50€</precio-5>
  </APARTADO5>
</catalog>